元西藍屍侮辱女義士慰安婦文宣到

文宣到
sd 哂比Emma Watson ，人權組織，女權組織，婦女會

Today 9/8/2019, we found a group of people who claim to support the Hong Kong government and the China Extradition Agreement are seriously violating women's right. They printed out photo of a woman protest who against the agreement and labeled she was an U.S. comfort woman！They posted them under the Yuen Long West Rail. Their act insult women, violated women's rights and insult U.S. people.

Every one must not insult others even with different political opinions！Please voice out for Hong Kong women and condemn all disrespect and violence against women in Hong Kong. All women deserves freedom of speech and expression. All women's voice and body should be respected and protected！

All women in this world should unite and oppose all shameful acts that blatantly insult women！Please show attention and condemn all disrespectful and violence treatment in Hong Kong.